英國留學 你問我答

宜家冇乜嘢做

巴定絲

絲

我又幫你一齊答

好吖

絲就得 留個contact

講笑 個到多唔多靚女

你講asian定係外國人先

西痕果陣點解決

邊個城市？

有男朋友

係城市 唔講啦好易估到

英國jj say hi

hi

我就悶死

我都係 未有assignment都唔知做咩好

好掛住香港

好快end of term啦 雖然啱啱先開始左1個月

英國絲
悶撚死

hi 朋友

呢到完全發掘唔到任何好玩既野 好空虛

英國巴
岩岩開sem冇野做

都係喺宿舍宅啦

同意 真係冇咩做

hello 講下係邊個county都好呀

日日生活就係得 返學 放學 去超市買野食 同埋坐係房唔知做乜鳩

無join soc？

英國啊

同朋友Skype

無 本身份人好毒 對住陌生人好似啞左咁唔識講野
所以朋友都唔多個

你咩country

COUNTY

英國囉

我好似問左垃圾
其實係想問咩city

唔洗一定join hk soc 個啲，入下啲興趣soc 囉，打波既就入basketball 個啲，再唔係學新sport lacrosse rugby American football rowing 都正

london

有錢

london都悶 咁我食得屎

Join wtsapp grp

英國巴 開sem 好忙 嗰嗰星期2份assignment 起

你係邊到讀 ？ year 幾 ？

咁你係邊個city？

我後悔咗嚟london
其實我鐘意d無咁熱鬧(?) 既細city多d

細town 一講就會知 怕有人相認

其實london又真係冇咩野做
行街都係大牌子多

多唔多club?
D英國鬼妹係咪好鐘意亞洲人？

啲租貴到死 係食野叫做多元化小小
利伸 plan緊讀完bachelor 去london住

租真係貴到仆街
呢排搵緊地方搬屋 度度都咁貴

揾zone2個啲啦

其實英國d 'club' 好似有分2/3種
有後生仔女去/阿叔啊嬸去
都幾多 我學校範圍入面已經有3、4間

鬼妹鍾唔鍾意亞洲人我唔知 但重點係要睇佢地係咪racist

我住學校宿舍所以焗住比貴啲
下年搬去啲平啲嘅宿

zone 2都貴呀
而家唔係住zone1

london去個廁所都要俾錢

其實後生racist比較少，好似係，如果你唔太毒又唔係好樣衰英文又咁上下程度其實易識到
樓主多唔多clubbing

淨係去學校嗰個同自己住嗰度嗰個

唔煙唔酒

我去london係完全搵唔到廁所 一搵到就變左要搵50p

有冇人有問題問其實

變咗英國撚留名post
英國巴lm

冇所謂啦

london撚

好羨慕你地咁悠閒
我俾啲present, project追到氣咳咁滯

final year？定係master

london
我都就嚟開始忙 二月有兩個deadline

master

加油啊

county唔係country[/b]

只可以話你知midland

岩岩返黎london 等去graduation ceremony

岩岩12月 grad完番左去

Master JJ 路過

Cardiff 撚留名

畢業快樂

番工撚表示
每朝要番七點半
訓先早抖

Thank you

我一月中已經交左 暫時都未再有
細city year2

香港？其實都已經6點

應該係英國打工仔

相認

其實點解咁多London

岩岩瞓醒
有冇人會開telegram or wtapps group

以前我都係mid land 之後先落左london

telegram

啱啱瞓醒

本身midland邊度

Sheffield
應該唔會有人相應掛

其實正確d黎講我係east midlands

自膠

喺大城市 一樣悶到仆街
因為唔去蒲又冇join咩soc

leicester

係

細town都係

London

又係london

oxford留名 (讀緊oxford裡面嘅一間boarding school啫未係大學 )

以前有fd 係果到
不過佢上年grad 左了

London
租真係好貴，大部分同學住到zone 3

仲打算話oxford u好勁

Edinburgh

有兩間喎 邊間先

好遠

2年前住central London 依家住緊zone 1尾 貴到仆街

london以外嘅cities都好少貴租問題
5大城市除外

幾錢

之前£300per week 依家£270

studio？ classic ensuit?premium ensuit?

Studio

我住緊zone2頭都£275 per week呀巴打

當年我租同學費差唔多咁貴
但係返學5分鐘你都咪話唔爽

我呢邊premium studio£177

University of Leicester

我學校入面

如果d租咁平就好 可以多好多錢洗

樓主有冇煲劇

我宜家premium ensuit £129 after discount

美劇韓劇都有啊

有但唔識做

完全同意

我仲要日日搭tube番學

agger

West Midlands 今年grad
寫dissertation 就黎寫到死
咁大個仔都未試過要寫10000字

Zone4啊我喺 ，去central london要預45分鐘
但£200per week可以住studio 我忍

我住學校centre 行去上堂棟嘢5分鐘

車費返曬黎

我都係 不過我寫7500字 依家先得4000

幾時交

打唔打算報oxbridge

大家咩科

變左英國學生討論區
證明開學好得閒
利申:leeds

之前住個到 9點堂 840落街 搭3個站 依家要910落街 仲要得一條線岩我搭

好過冇人一齊傾

巴打year幾

覺得唔喺london返學都係一種幸福

810先岩

大後日

利申:差abstract 同conclusion 未寫 打算今晚通頂搞掂埋佢

3號？咁你加油啦

英國

英國邊度

都算叫幸福掛 之前讀high school 係Bristol 附近好唔方便

Lm

本身打算黎英國讀alevel不過後尾都係讀U先黎

推post速度唔講得笑

我覺得DSE應該炒哂 所以早d黎讀 如果唔係都讀唔到London d 大學

gg我就係想做dse逃兵但係最後好勇敢咁面對左

突然覺得好多人

屌
已經有人搵我相認

你又唔係leicester U

有無London jj

呢度大把

呢排調轉左時間

冇勇氣面對 如果考中文應該會收皮

你生理時鐘係香港時間

開telegram group 啦

我中文3左

有個frd message 我

+1 日日6點先訓到 訓到下午
miss曬啲堂
開group啦

樓主 lei uni??

London友留名

一定嘈死

唔係

哩個post好危險

入嚟whatsapp grp啦
Hello

我呢排日日4點訓 仲依家剩係番星期五

我都覺 隨時自爆

De .....

bham撚好得閒

我琴晚4點訓 11點醒 不過今日冇堂

LondonJJ

唔好咁

今晚通頂呀

我翻1 3 4 全部早堂
聽朝9點堂仲完全未有睡意

屌 順手自爆啦

你又交功課？

識唔識Samuel 呀

咩料

咩咩料

星期五 我讀個科岀名chur

聽講佢好出名

咩科

呢個係我第一個po 唔好咁啦

冇pm功能 點比電話你

有無人開group吹水啊

bming邊間先

咩科呀，唔信夠我chur

唔講啦哩行好窄

就派你開group

Sheffield

點解係我啊

加油樓豬

去個page inbox我la
[/quote][/quote]

住邊都會買pass架啦 同埋我真係經常去到zone 23

冇事嘅

一定chur 過你
係咁通頂喎，趕project 喎，用cad 喎

[/quote][/quote]
唔係話telegram咩

留返比你班學生討論
咪撚再相認呀

Norwich

笑左出黎

我都要cad啦

Uea?

Yes

sor but what is cad

Computer aided design

到底你地係讀咩

就黎相認

[/quote]
唔係話telegram咩[/quote]
呢個grp開咗好耐

要抱抱再加幾滴眼淚

識cad就相認

Civil

咁你邊科

Mech

變做相認post

算唔算同行
archi

好驚宜家

咁撚多u有engine,認條毛

我都係Engine 咁岩呀

驚乜
我就是成功例子

上連登咋嘛，有咩唔見得光

推po快到睇唔切 痴線

不嬲都好撚多英國撚

我知但係真係好快

大家都冇野做

呢個鐘數英國撚肯定多啦

大家都毒緊

樓主 睇完running man完

仲睇this ac

Xtv.vip

睇左 然後宜家睇youtube準備訓

早抖

group 試下得唔得

btw有無巴絲對考車有經驗

yr3 archi 後日有studio 不願面對

未做完assignment 唔瞓得

sor唔記得link

join左喇

真係叫聲你ching master aim邊間

Bham摺友 忙到仆街

2年牌

其實我都冇咁早訓

我想考車牌

英國冇車 考完轉番香港牌

未諗 工都未揾
你london?

學緊

巴定絲 year幾

你個名

沖個涼就四頁，真係多英國撚

巴
Year 1

冇開一陣又多左頁

nah 但aim london u or usa or tu delft

樓主係咪暗示自己係London讀

英國真係⋯悶到爆⋯

果時係英國9年⋯中學住宿舍就係走堂打機⋯大學就係飲酒打機走堂去shopping, 自己屋開hse par

快到唔知討論緊d乜

最慘真係劣食之國

同外國人一組真係慘過食屎

自己煮啦

有冇south-west巴絲

我煮野食廢到喊

uea依兩年多左好多靚仔 巴打咩科

我個d外國人幾好wor 輕鬆俾人carry

aa定bartlett

唔學真係慘過食屎，我果時都係煮飯開咖哩pack, 係香港ship 晒真空野去，一個月到英國。
之後同自己區d中餐館熟晒，晚晚去食，有時係果到賭錢，節日，生日都唔使錢🎉

有冇落casino行大運

sheffield jj lm

睇係本身分配得好冇，你識用方法話比鬼知點做，佢地輕鬆carry，果時我有幫人寫文，攪唔掂都係轉比人鬼果邊寫

我唔係啦

有好多會carry人

俄羅斯人就真係好撚heavy

師弟仔加油 我就畢左業

返左香港

Norwich same here

自己煮還自己煮，都會想食譚仔架嘛
我覺得自己用d垃圾電池爐，煮到有大家樂水準既焗豬扒飯，同埋最近整左乾炒牛河已經好叻

not london ah

搵到野做係到留多幾年儲下錢先

咪科

我可能開個自己英國煮飯po

學啦，你有的是時間

其實點解會悶？
睇下readings/hea/gym 又一個下就
煮個晚餐同flatmates 吹下水打下機 翻到房都10點
又有得煲劇，去town 行下睇下戲
星期五落club 第二日又係hea 住過(唔會想郁）
再唔係weekend trip 去第二到都得
都未提lectures/societies/coursework

好多時都係睇你自己揾唔揾野去做
出下間房其實已經好多野玩

bartlett, aa 好似唔知點咁，無研究過aa

而家租緊 Kilburn High Road £620pcm

archi

加油 條路好長

你就好啦，英鎊咁平
想當年我1:16

唔好提 屋企人brixit之前狂入 讀完master都仲有淨

點會喺brexit狂入

以為脫唔成

讀乜

共勉

我屋企人1:13入咗

有冇bham ？ 新圖書館好唔掂 成日爆棚 同埋新sport centre delay幾次仲未開到

超白痴 好似退錢?

好似我咁
宜家通頂一個人都無

你咩科？

Urban planning

想問下英國人既英文有咩特別？
例如發音，講野既phrases呀，開場白呀，出街點叫野食呀之類
總知係關於英國人同英文就得
做功課諗唔到講咩topic..

唔洗相認
Cardiff一定無人識我

祝你響水晶宮一切順利

london
閒時賭下錢

其實好多人都覺得 英腔好正個個都james bond咁
其實唔係
英國唔同地區有唔同腔調
例如London accent 比較圓潤 講野比較快
manchester啲字比較重'o'音咁
有時可以靠口音去判斷佢係south定north
通常見到人都會講'hi ya you alright?'='how are you'
會比較成日講'cheers'取代'thanks'(informal嗰陣)
出街叫野食就話'can u have xxxxxx please?thank you'
差唔多就係咁 再諗到咩就再問啦
(個人經驗咋)

唔賭錢

講口音Swansea 啲口音真係世界級
仲有 小學學ge
唔該講多次
Pardon

啲鬼佬係
Say it again

swansea 我真係唔係幾聽得名
我聽唔到通常都 'sorry????'加一副'i dunno what 7 you saying'樣

同埋每個地區都有自己地區特別詞語
例如我記得我professor講過leicester有'croggy'呢個字
croggy - a ride hitched on a bicycle
其他地區嘅人未必明

乜q野水間宮

Newcastle 撚 lm

佢地做野唔撚轉灣個下著丫嘛，本來一日就搞掂，係要分幾日做

紅字same

same

明明係識Pardon

但就硬係好不自覺地講sorry

Excuse me 都係

總之一臉'i dunno what 7 u saying'就夠曬數

男朋友一齊住？

唔係 但係每個星期都會見幾日

鬼仔

都係香港人

依排多左好多

Sorry mate, do you have four pound fifty? I just need four pound fifty

真係睬佢都晒氣

我琴晚英國flatmate whatsapp我問我有冇2pounds😂

英國咁多乞衣架咩

真係幸福